# Процесс разработки мобильного приложения для учета личных финансов.
### Требования к проекту

##### Цель приложения: 
Основная цель приложения – удобное планирование бюджета, слежение за расходами и доходами.

##### Целевая аудитория:
Это приложение рассчитано на пользователей разного возраста, которые хотят контролировать свой бюджет.  Ядро целевой аудитории – люди от 18 до 65 лет.

### Процесс проектирования
Модель проектирования: итерационная (на каждой итерации  получается работающая версия приложения).
Методология: Гибкая методология разработки (Agile software development).

##### Этапы проектирования:
1.	Анализ требований заказчика - сбор требований заказчика к приложению, их систематизацию и документирование. 
2.	Создание прототипа приложения – создание набор экранов, который выглядит почти как готовое приложение. Прототип поможет точно оценить разработку.
3.	Проектирование дизайна приложения - на этой стадии создаются все элементы дизайна в соответствии со стилем подачи информации и общей концепцией.
4.	Разработка программной части приложения - практическая реализация проекта. Выделение сущностей счет и транзакция. Создание сканера чеков. 
5.	Тестирование приложения
6.	Составление документации

##### Состав команды:
 - product owner – 1
 - руководитель проекта - 1
 - команда программистов - 6
 - тестировщикики - 4
 - дизайнеры интерфейса - 2
 - технический писатель - 1
 - 
##### Сроки выполнения
~3 месяца (Из расчета: 1 этап – 2 рабочие недели)

##### Техническая поддержка
Основными задачами, решаемыми после публикации приложения являются.
•	мониторинг работоспособности.
•	получение обратной связи от конечных пользователей продукта и оказание помощи в решении их проблем.
•	улучшение стабильности работы и добавление новой функциональности.
•	адаптация приложения под новые устройства и версии ОС.